烏克蘭客機墜毀之黑警式回應創作大賽

參賽要求：
1. 推卸大部分責任
2. 不承認任何錯誤
3. 將責任歸究受害者/第三方
4. 不涉及任何處罰

投票方式：正負評數目
截止日期：今日2359

舉例
1. 墜機事件眾說紛紜，大家不要憑一張相或影片就妄下判斷。
2. 識我既人都知道，我對烏克蘭人一向好禮貌。大家唔好笑。

拋磚

歡迎眾會員投稿

...

又行返4點鐘許sir條路啊？

人係會死架喎

出面已經有幾個呢啲po就咪再開
要回應記得不推文
聽日愛丁堡有集會冇人推啊

你咁講我係唔會驚架

佢唔喺現場就唔會有事，去得嗰度就會有哩啲風險

呀， 有件物伂係天掉下來呀

伊朗， 你地無做錯

抱歉，大家唔好再覆/推呢個post。